[Switch/WiiU] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區

劇透討論請用粉色細字

預告:
E3 2016

Nintendo Switch Presentation 2017 Trailer

評分:

Edge Magazine - 10/10
The result, for all the longevity of its series and the familiarity of the open-world genre, is a game that evokes feelings we haven’t known for 20 years. Not since Ocarina Of Time have we set foot in a world that seems so mind-bogglingly vast, that feels so unerringly magical, that proves so relentlessly intriguing. Plenty of games promise to let us go anywhere and do anything; few, if any, ever deliver on it so irresistibly. Nineteen years on, Ocarina is still held up as the high-water mark of one of gaming’s best-loved – and greatest – series. Now it may have to settle for second place.

3月2號會解禁其他review edge因為係月刊先有得早評

仲有一日鬆啲咋

Extreme Sports Zelda: Breath Of The Wild Style

WiiU & Switch零售版 比較

注意有初始劇情

我對呢隻game 無咩興趣，但硬食左

究竟會唔會出中文 等耐d無所謂 想完全清潔個故事既情況下享受依隻game

利申:唔識日文

自膠

英文呢

咁巴打當初為邊隻Game出機

我唔介意幫你手收左隻 game
無謂勉強巴打你

巴打用咩整gif圖？

Youtube片掟上giphy 就得
有啲Tumblr/Reddit人地 share

thx 啲game over gif會令人上癮
好waste gif

唔想劇透唔好上Tumblr住
好危險

收多左隻NS版, 四舊水, 有意PM

聽日就有得拎啦

唔想聽英配

想問老任整英字日音or vice versa好難咩
莎木3都做到啦

利申: 當日一見到鈴木裕係E3出現就back左一舊水美金

英配唔差,我睇TRAILER ZELDA喊果幕D配音幾正

微劇透 用12分鐘行去打Final Boss

日本法米通評分
Zelda: Breath of the Wild (NSW / Wii U) – 10 / 10 / 10 / 10

40/40

我得部垃圾WiiU,所以買垃圾WiiU版

Wii U最後一隻first party作品

Zelda: Breath of the Wild | Massive FPS Drops | WiiU

Wii U版有無偷跑?

出左

聽日就有得玩

清 here

用switch 攞出街玩
真係超感動

半個鐘得評測解禁

7點後Streamer亦可開始直播試玩BotW

IGN - 10/10
GameSpot - 10/10

EDGE 10
Famitsu 40/40
Gamepro 94/100
Gamespot 10
Jeuxvideo 20/20
IGN 10/10
Eurogamer Essential
Vooks 5/5
Giantbomb 5/5
PressStart 10/10
Easy Allies 4.5/5
Jeuxvideo-live 18/20
GoG 10/10
Gamesradar 5/5
Polygon 10/10
Gamecentral 10/10
GamersGlobal.de: 9.5/10
Multiplayer.it 9.7/10
Destructoid 10/10
rpgsite 10/10
NintendoLife 10/10
Gamereactor Spain 10/10
USGamer 5/5
Kotaku 10/10

Metacritic暫時98分

咁高分

時之笛當年都好高分，
呢隻可能會高過時之笛

未見WiiU版偷跑

Mc黎講應該唔會

其實唔知有乜好玩，但聽日攞到機都會玩下

偷左啦，大埔熱線428

會有Day1更新 唔知更啲乜

高登真玩家：有霧，0分

特別版好大盒

時之笛當年黎講完全值得滿分

佢有個season pass , 有冇巴打會入手？

有咩特別？

請問一開始 找完老伯 要點做

做乜都得
不過好似有提示指引你去玩劇情架?

我就係諗緊

拎左game記得更新v1.1.0
據報framerate穩定左

睇d鬼佬話 全個地圖走過曬 先好去中間個城

第二個任要點過？
卡關了

你問我問邊個

第一個任就係去個塔
第二個地圖都冇目的地
我行黎行去都搵唔到要做啲乜
有冇攻略呀

season pass 已買

幾錢

睇TWITCH見到係改善左

唔知喎係咪要打迷宮？

新手區簡易攻略 (應該，E3 base)

1. 9行
2. 去個塔度boot著個塔
3. 打完4個地宮
...
?. 拎到滑翔傘，可以離開新手區

4個地宮其中一個係塔附近，個老人望住果邊

去temple of time

去左 時之神殿遺跡 要點做
冇觸發劇情喎

去到女神像會提你
上面個阿伯等你

洗唔洗行曬成個地圖架
同埋阿伯邊到有

買唔到機 當等出中文版

咁樣？

同女神換完心心會提你

巴打 可唔可以講得詳細啲呀

你打完四個迷宮正常有四粒嘢，同女神像換心心，换完個阿伯話上面間房等你，你就爬上去找他，我玩個流程就這樣

四個迷宮分別係?
係咪老人望向對面果個,我落到去 有個閘,入唔到去喎
原諒小弟打機白痴 冇攻略玩唔到

一開波就遇到個石頭人boss

出面有個類似控制器的嘢，你到它前面按就可以，其他迷宫自己就四圍找吓

頂 第一次死係由高處墜下

呢度有冇人係用英文玩

點解今集主角唔係薩爾達既?

美服用美信用卡??定可以用香港信用卡

比磁石嗰關個石板砸死咗

好正
起個呀伯面前煮燶野出晒煙搞到佢掩面

點cap圖

左joycon 正方形嗰粒

..............

I know that feel

諗起都覺得自己on9

買限定版799定普通430算

CAP完點拎返出黎

post上fb/twitter

都LIVE/錄野都要CAPTURE CARD

錄野遲下更新用capture button都得

希望唔好有HDCP

17.99 鎊

港任幾時先開ESHOP

但以後有返港AC 咁咪要轉去UK 用個PASS 其他GAME又要就其他AC?

果4舊野洗唔洗入冷區???
睇黎我應該卡左

要

睇完IGN既review片已經劇透左好多Boss
某D大Boss有點PS2汪達與巨像feel
但自由度更大
有好多動作性多既解謎野咁
我想都係唔好睇過多review片再被劇透

有冇人知正常咁玩基本爆機要約幾多小時？

好似50小時

要點入
下下凍死 睇椒好似要燒佢不過試過唔多得

頭先見到有流星

會唔會因為似Dark Souls多左好多死法先要打50小時咁耐

動態天氣變化好多

唔知 我不停食嘢

邊個位可以直入???
我睇唔到

用火把

兜遠少少路就會搵到 ，
天氣凍就點火把，唔好跑

有某個人可以解決寒冷問題

有冇人試過行雷掉武比怪執玩落雷術

點做火把???
陣間食完野再玩

有冇巴打知藍色火個關啲藍色火係邊到搵

柴加打火石扔落地之後斬一下 好似係

原來係火把，睇錯

有點離題

eShop有個雪字個隻SE出既RPG game
睇wiki見以前係PS4同PSV出時首月只賣得幾萬隻
係隻game本身唔好玩定點？

Switch版好似純移植無新野

我ESHOP都入唔撚到

點解你會入到lol

冇語音
不過聽講故事幾愉悅

妖點跳上去搵隻老野

oh 搞掂喇
隻老野好煩

俾你熟習下操作姐

限定版黃金688 有人850

開日本acc或美國acc啦
香港eShop實乜都少同遲出

炸個呀伯

日本eshop買左季票 見佢彈左個download completed
但係邊到睇到我download左

有冇LINK俾我開定係響機入邊開???

卡住左。。。見到個old man, 叫我去個山洞到揾treasure同佢交換嘢，入到去都無得再行，有道閘响到，入唔到去

閘側有部機開閘

我攞左舊嘢，跟住無反應喎

用磁石吸地板
咩料
好多新手？

太open world好似係

有d骷髏骨頭寶箱點先開到？

太耐無玩老任遊戲啦。。
磁石？唔到有
Sorry

中文係唔係未出？
依家得日英？

我開左喇呢度...係咪要改國家 / 地區???

改左即刻OK
用美國定日本好...定係等返香港

一入去有個地方比你update個rune , 之後比左磁力能力你

季票送果幾個裝備係邊架

問過蘇寧機無哂行貨
得行貨game
但感覺上行貨game只係日版貼多張中文貼字係盒背下面
我唔識日文都係買美版睇英文算

日版或行版game係咪冇多國語言？
會唔會部機轉英文介面隻game會變英文？

日本eShop用到香港信用卡
美國呢？

你可以三個地區acc都開
因為一機可切換多區acc

但美國acc記得揀阿拉斯加
因為免稅

終於拎到飛行器

打晒附近啲怪

咩版都係多國語言 跟系統介面語言

冇Alaska揀WOR

火堆無火點生火

去有火嘅地方點著火炬再去點火

應該仲有其他方法

火炬點拎???

卡左係第二任

有啲地方有得執

點卡法?

咩都搵唔到 又唔知做咩好 個啊叔又唔知係邊 四圍行睇野就打

去玩其他shrine

你係咪唔識日文？

系統轉英文介面隻game睇英文啦

thx
見人張單都寫係日英合版

自推

用呢張信用卡係美國eShop用唔用到？

唔識英文

咁就要學下喇

IGN編劇輯鬼佬打Zelda 50小時都未爆機

我細個九年免費教育都學英文
英文中學
所以英文屎極有限

咁癲...我都係打住炸彈人先
我都係打到拎左飛人果度
之後有2個分支...第1個好似去送死咁

人地職業係全職打機
都打得咁耐
如果一般人打唔睇攻略應該玩好耐

巴打你如炸彈人玩左請出評價
我睇片見故事有得二人合作但打斜視點唔好睇

online對戰配對快唔快流唔流暢？

而家冇得上網同人連住 我轉左日區都唔俾我連 應該未開
打story佢地圖立體左有高低差 要打多陣先慣

唔好亂溝

上左雪山未 ?

手提Mode:穩定30fps
TV Mode: 2X~30fps

我解蜻蜓溝青蛙

上座高塔
揾橙色shrine打
雪山shrine要辣椒料理先可以雪地唔扣血

未知，暫時個人仲係UK

點煮野

hold 拎上手
掉落去

成功拎耐雪衫

提示，拎左三個小迷宮之後去老伯間屋有日記

跟住日記嘅提示煮樣野俾呀伯食就有耐雪衫

離開一開始個高城之後死到七彩

玩到好撚頭暈,其實去完有磁力果個廟之後有咩做?

手提mode一開始係精森狩豬，有時會疾
特別啱啱日出有風吹

跟劇情，呀老伯撚化你
原本拎完磁石就俾飛行器，點知加碼要你拎埋另三個，另外同佢傾計，一路都選擇飛行器佢會。。。
上返座塔

點解好似粉字唔到

邊座,一開始成日跌死人果座?

粉到呀

開放世界其實我OK,但成個地區都係呢啲草呀郊外我就有啲辛苦

聽日繼續

玩左成曰好頭痛

唔好急，慢慢品味，後面嘅世界仲大
火山森林遺跡沙漠海洋一定走唔甩

一開塔得一座
瞓先

好 型 呀

隻game其實都唔預你chur住玩
周圍行下有時有意外驚喜

會唔會快左少少

雖然仲未過到第二個任

不過體驗下打怪 爬山 煮野食 好寫意

上雪山就會過到個任
教堂後面

不過會凍死，想辦法整野食令個身暖

我啲劍已經爛晒,要靠打怪拎佢地啲肉棍
好無安全感

岩岩有啲辣椒煮左道料理 好似可以抗寒

玩左成晚 完全係人在野

隻game真係好好玩
實有排玩
d npc 好自然，夜晚識得自己入屋訓，朝早起身當更，做唔同動作唔同反應
好得意

可惜合成系統只限於野食
無crafting 其他野，如果唔係仲好玩

正解
加油

有無興趣改名

搞完4個任 個老伯消失左 之後點？

去教堂???

自由探索

姐係已經有得飛？

其實係4個shrine既交叉點揾老伯拎風箏

Thx

唔明上黎問

老野間屋有本日記寫左個秘方
但老野唔記得左某個材料
如果你幫佢整到就會比件禦寒衣你

材料係 魚(河到捉) 生肉(打野豬) 辣椒(雪山附近既地方)

試下唔著衫去揾女

想問啲鉱石 化石有咩用？

玩左幾個鐘 以為自己玩緊PS4
痴撚線用電視玩好撚清

啲人仲話 比唔上ps4
根本肉眼上都已經係睇唔出有咩分別

各位巴打
係雪山既左下角 有個高山
高山上面有個老野會有得拎防寒衣
但去之前要預返多少野食
因為會凍到一路係咁扣血
利申 已玩到騎緊馬

啱啱揾到隻但騎極都唔聽話

其實點先睇到係橙色shrine

就咁望
click右菇可以zoom in

家用機做到ps4 game質素唔奇
但依家係手提機都得
已經將家用機同手提機分別模糊左
Zelda只係Wii U移植game實優化未夠好用唔盡機能
一兩年內實有更驚艷既Switch game手提玩到

勁唔慣個跳掣係X

可以入setting轉做B

橙色咪真係橙色囉

要點騎先聽話？

跑就轉做R

見到炸彈人行貨張單係寫中英日合版
係咪用香港acc或中文系統介面玩會出中文？

睇到首發行貨game有乜語言可轉

dl唔同地區eShop game都會顯示係Home畫面

入eShop時已有得揀唔同地區acc好方便

入日本eShop會見到美版eShop買左既炸彈人都係寫住已買左
呢點係仲好過PS機同Xbox機
係類似iOS/An咁
買一個地區上架既野等於其他有上架既地區都買左

老任舊遊戲機同game比人屌分區
到Switch終於百屌成材開始唔分區
eShop切換唔同地區acc仲比預期更方便易用

點轉？ 我淨係轉到x同b

我都想知點轉

點解石頭人炸極都唔跌

睇到有個寶箱係水底 點潛水？

用磁石吸上離

爬上頭打黑色個舊野

點樣煮野食

呵～呵呵
留名

邊到有得拎保暖衫 上雪山個神殿未行到去已經凍死

附近會有啲辣椒 執左黎煮嘢食 會有保暖效果

點上雪山
着左保暖衫食埋辣野都係頂到三分幾鐘

點煮野食

有啲營地有爐
一問始阿伯個位前少少轉右有一個

去到有個鍋既地方 要有火 入list 素材 放係手 最多簡五樣 出返去 禁個鍋

用raw meat, 辣椒 加 sea grass, 煮完個阿伯仲會送保暖上衣俾你 野都唔駛食就去到

大神

其實會唔會有中文版？

上面答左你

唔知點解打哂附近d怪都開唔到寶箱

紅月開頭仲講笑咁話會跌落黎
一到12點

清唔清講緊係咪1080p姐....

但1080p反映唔到運算能力，一樣1080p唔代表兩部機機能一樣 要睇埋畫面複雜情況引擎等好多野....

簡單例子果部迷你紅白機都1080p，機能唔通同switch =ps4 一樣

有無人落馬 卡死左？係咪有bug

點先開到

打死曬d怪物

卡左係雙子山 個二個祠點解

一個祠係另一個祠既答案

已經係果到打哂 定要好大範圍咁打？

出面有冇walkin 炒價

你個身係咪滿左？？
寶箱開左眼可以拎

買日版定美版好 唔識日文

語言跟你部機set嘅語言
任轉

叫老任係下個patch加日音英字

日文有漢字，英文有字典
真係過唔到上黎問

無滿到 玩左一日都無一個開到

11 hidden mechanics Zelda Breath of the Wild never tells you
好正
無劇透

入左一個神殿 明顯係後期先好入

你中bug??

有得選中文介面

其實你地講蜻蜓青蛙果啲點樣有，拎箭射?

可能係 騎馬又會卡死要出game / travel去第2到

再補充多點，如果某個人離開之前都冇攞到防寒衣，之後佢會放低件杉，可以去返木屋攞

潛行慢慢行過去就捉到

我啱啱卡咗在D石上面
要隻馬左轉下又右𨍭下
向前向後行下先冇再卡
好鬼麻煩

果個營地嘅怪要打晒，冇BGM唔代表打晒
或者真係Bug

果d箱多數出咩野 如果唔重要 唔重玩啦

雙子山係邊到？

即係點？ 唔明 5x5 d波 要一樣咁放？

SethBling 刷新BotW speedrun 新世界記錄: 2:22:47.94

左邊嘅方法放係右，右邊嘅放法放左邊

一開始嘅寶箱都唔係重要野
但出城之後就重要啲

搵祠雷達覺得好嘈熄左佢，搞到開得好少祠

有啲蟲係植物入面，
你斬爆棵野，記得狂按a

中間d塔爬緊比3，4部守衛者圍攻

晴天但係落雨
個天氣唔準嘅屌你

大交合

新手想問問我拎完磁力能力之後應該點去其他個3個tower?我搵到但好似個個都係雪山咁？又搵唔到個呀伯比衫我,依家唔知點好 求救

唔理定要套衫先上到雪山

係咪要魚 生肉 同辣椒先換到衫？

個呀伯係咩位置？
我依家想去個個係係好高個tower到個昆人呀伯望住個方向個個,係咪都要有衫先去到,定我行錯左路？
sorry for1999

或者拎完飛行器返去間屋佢直接送俾你

直接過去唔得咩

可唔可以在地圖show一show
之前去過一次 但係已經唔記得在邊

傳送去南方個Shrine飛落去周圍望下就見到
機不在手sor

我冇拎到衫就過左
拎火把都唔會凍~

好過我勁食野過先啦

我就不停食野回血

有無人好似我咁中bug
d怪打打下會消失左

大家點拎raw meat
d 野豬射完一箭都唔死
四圍走跟住唔見左
而家搵都搵唔返呀屌

只要食咗榴槤全宴，乜嘢Boss都唔驚

痴撚線

pushhhh

見到佢地咪扔炸彈

sosad
而家唔知點搵得返d 野豬

冇啦啦有boss打既

巨石人好易打 沖埋去黑石位劈幾刀先
再用爆箭射佢老母

沿途大把野豬狐狸比你殺

我係個大森林
石巨人個度
嚇走左好多
d 野豬個d 好似又唔會返生咁

用一支火把攪掂雪山

除咗食物之外啲素材有無用

未玩到 岩岩打完巨石人 見到隻機兵唔敢落去

你自己Youtube睇下實機片
Zelda同一畫面見到個世界係好大視野超遠

機買行貨有保養唔駛買三腳牛
所有機都同時切換幾個地區acc都得

行貨Zelda係日英合版黎
應該跟系統語言隻game轉乜語言

炸彈人直頭有中文

火把可以過到磁石位？
搬完之後再去整把火？

個地圖 真係好撚打... 唔知玩幾耐先行得晒...

玩到去村先知隻game原來有得買賣野

發現新大陸

有幾條路可以入雪山上去做任，我因為唔識食野保暖關係，搵到左勁耐搵第二條路上山，中途打d豬頭搶個 camp fire

拎左滑翔傘，之後要去新任個粒個座城，要點潛入先得？係咁比D死光射死

唔使咁快嫁

咁應該去邊

有冇刷錢方法？

發掘左新大陸先

素材升裝用，賣錢用

打礦？

隻驚真係愈玩愈正

兜路，爬山

姐係搵新迷宮？

Btw ，見到好多馬

邊度有石鎚賣／拎
最初果把爆咗無得用

你地升血先定體力先?

升體 周圍派山 體重要啲

其實避開八爪魚兜路行就去到

升體，衫衫15防好夠用

我一開始升左體之後兩次都升血
唔升血就算升爆啲裝都係一招秒

比人秒

好玩

拎完飛行器出城，跟住要不停咁行行到手都軟

搵雞都卡

試下拆joycon出嚟

唔知係我jc陀螺儀有問題定點，
有個迷宮要用陀螺儀整粒珠出黎
玩到火滾

最後扭到個盤粒珠一跌就跌係中間條路過左

我宜家要傳藍火上山
無火把
遠少少果啲好難傳

解到去有個side quest要爬山上到山上有粒石爆左個圓圈我都唔知應該點做

我仲慘 中bug 粒珠玩玩下會消失
重新玩過都係咁

間屋有火把，入門左邊好似

我都係

我試過反轉個陀螺儀用背後黎過添

一開始唔知要傳火
掉左搵唔返

宜家四圍解 shrine

有個shrine比d 荊激包住哂點上去

有無火箭 ?

試過射一次 唔work 唔想再哂
係咪我射得唔好 ：（

係你射得唔好

好似要 4支火箭先上到去

外國有人爬過左遊戲地圖最邊緣既山 真係發現新大陸
好多高level 怪，寶箱，龍

Game 內地圖原來唔係全部

oh 你指rocket？我以為你話fire arrow

有位比你上架

索拉村d對話笑到我仆街

究竟用左幾多時間整個game

有無人知註左冊既馬，走失左點搵翻佢？

請問amiibio 買邊隻好? 主攻型

馬去邊註冊架

拆左啦駁電視

[quote]請問amiibio 買邊隻好? 主攻型[/quote]

過完個twin山之後既大帳篷，同鬍鬚佬講，二十文

仲有隻雞響邊呀

做呢d 任有著數咩

fire arrow 燒得爛佢架

即係逢馬廄都得

啱啱智取完個部落興奮得濟炸死左自己

路過咪做 點知最後一隻特別難搵

有冇地圖睇睇???

唔知點講添

星星位 右少少果個 藍/黃點

雙子山中間沿住河行（向東）就見到

巴打重玩都係咁？
會唔會更新出事？
再更新過？

捉唔到隻黑馬
賣哂D機械件買忍者裝

完全唔識捉馬
一開頭伏左 上左幾次馬當左ZL 係L咁禁
之後知係禁L 禁極都捉唔到
到底係禁實 定係跟佢節奏閃果陣先禁 定係早期根本唔夠氣捉純色馬
有冇巴打捉到

del哂再download都係咁

哇頭先落雷雨見到有條
龍

純色馬 我加過 2次 耐力都捉唔到

頂 終於捉到隻全黑馬 不停喪禁L

我加左一次 多四份一 同一隻我上左佢5-6次 最尾果次喪禁就捉到

我一陣都試下先

隻雷獸好難打

唔好講要點樣打
我唔想知

搵左成個鐘都搵唔到隻雞

想知 點樣拎地圖

我一騎馬就會好似佢咁

上最高座塔

等更新

卡關，冇可能打得贏

一下死玩盾反子彈時間6把武爆晒仲有一半血

燒蘋果係咪真係會好食啲

聽日出部wiiu打

係，加多啲血

講緊現實

真心建議等Switch價正常返買Switch玩

我覺得唔好食

呢度係咪冇人做支線

主線優先
支線順手做

打到要傳藍火上山頂先發覺自己掉曬D火把

岩岩過雙子山咋

你地玩得咁快

點搵齊10隻雞...定係我錯手殺死左

我頭先就係卡呢到

無理過啲雞

村唔係大把 ps無做

D雞殺你一百次你都唔會殺到一隻雞

完全冇解謎要素嘅神廟，老任為咗裝假狗整滿一百個可以幾盡

（BTW呢個箱送嘅係爬山褲）

落雨卡咗

"我們甚至覺得，你看到一個迷宮，一進去就有寶箱也不錯！"

btw個訪問幾好睇

繼續打下炸鳩人先...搵到嬲

打緊第一隻神獸
沙漠, 雷boss
之前丟晒D木盾 得4心
打到後半part 中招一下死

Call 隻馬黎彈句野話隻馬聽唔到
係唔係有距離限制？

梗係買Switch啦
機能勁過Wii U
可手提機家用機兩用
又可單機拆兩個手掣雙打
新機2千幾蚊
如果主賈為玩Zelda仲駛買Wii U?

Switch大賣、評價幾好又唔分區
應該日後更多第三廠願意出大作落去

我都差一隻未搵到 行哂成條村 係差後山果到我無一吋一吋地咁搵

係 or有d地方佢去唔到都會彈句佢行唔到過黎

Zelda: Breath of the Wild - Switch vs Wii U Comparison + Frame Rate Test

總結

畫質
Switch電視 - 900p
Switch手提 - 720p
WiiU - 720p

Framerate
Switch手提 - 穩定30fps
Switch電視 & WiiU - 2X~30fps (兩部機表現差唔多)

Switch音效>WiiU
其他大致差唔多

終於比我邊到最後一隻 係雞欄對住果間屋既屋頂
然後比得50蚊 搵左我幾耐

大妖精

唔撚係呀等陣入去睇下係咪先

10隻雞都喺村度
有隻喺屋頂

攻1把芭蕉扇有乜用?

有隻船，風帆咁既船

用黎俾風佢開船

雪, 等我重用冰過海
Thx 巴打

可以吹走啲敵人

我知可以開船 但我諗唔到用冰行過去船到
然後行左條遠路 好彩果邊有堆怪清 拎左個頭套

玩d open world game , 邊到有詳細攻略？

仲用緊一開始套衫

做緊刺客教條

個任要我拎火
但落緊雨

做卡關達

佢明明話藍火唔會淋熄

呀伯夠話拎完磁石俾個野你飛啦

長期半裸

巴打可唔可以share呢個地圖位置

點解今集唔係薩爾達做主角 想睇半裸

D正常既武器真係唔捨得用

呀.......

搵到呀~燒死你黎食好撚過

神獸戰勁燃

斬樹當橋 成日跌q咗落街
有冇得爬住過

次次咁玩都玩到手震

去雪山 過河 點樣可以去到隻船到

砍伐

找到把退魔之劍

雙子峰中間，河岸爬上去

或者爬山過都得

主線要搵12個場景
或者打四神獸
兩樣都唔想做住

神獸迷宮唔算大，不過d解迷夠難

捉到隻馬係唔係要騎著隻馬去馬場 定係可以直接個人飛過去註冊

自己試下咪知

點關點過

大家點處理打完D素材
我成身都係, 仲有D寶石除左賣之外有冇用?

古代零件可以強化iphone功能

你地又話冇生肉整打完都有防凍衫
我打完之後呀伯變左king 走埋
邊個俾件衫我

第1個回憶點已經

係架咩
我好似賣撚左

好似唔洗好多
iphone研究所個百年蘿莉所長有提過去分所搵佢馬仔可以升炸彈果D Lv.

求答案

暫時有d幾粒螺絲同齒輪
仲有冇其他款架

我仲係好前期
我都唔記得了

大隻少少都示血到仆街高攻到仆街
Dark Souls咁撚樣

咁即係去搵個蘿莉就有得升 ?

啊叔間屋係邊？

佢話唔知邊度都有個研究所
去果度搵佢個徒弟升
內容好似係咁

Important Requirement: You Need 13 Hearts To Get The Sword

終於捉到隻靚少少既馬

hi想問Zelda拎左磁力同炸彈之後去邊？
仲未入過迷宮打怪打Boss

去哂四個神殿先 會有多兩樣野拎

神殿喺邊

點先可以轉掣

上返坐塔 開望遠鏡 橙色係未開既殿 藍色係已開

上塔用最高點搵易搵啲

勁難打呀救命
其實係要打死佢 定避開哂d攻擊拎夠箭就走
卡關呀太難喇

即係跑用r

角落隻肥肥似boss好多 但好易打
呢隻我避左佢算 根本打唔到

我仲以為D馬唔會死 之前見食左幾招都無事
然後係我遠征果陣死 焗我返去捉第隻馬
我果隻344灰馬

上雪山，係教堂後面行上去
但會凍死

俾個提示你
整啲暖身既食物等個人唔怕凍

我想拎防寒衫 邊到有？

啲純色馬用左幾多粒體力容器先夠捉

上面有講 另外 雪山上面遇到阿伯佢都會比你

搵過哂都搵唔到 個伯伯係邊

係地圖下面個個shrine 附近有間屋
要整野食俾佢先拎到

依個位？

有冇機會出英文字幕日語配音

呢關玩撚左2粒鐘都唔知點過求教

開磁力SEARCH下有冇鐵塊可以放上去

去ソーラの里中間冇馬騎行好耐
上到頂行天橋果D位好似XBX
腦內LOAD返澤野D BGM出黎
ソーラの里又靚到仆街

我日頭果時都忍唔住影相
估唔到夜晚會咁靚

呢隻要玩mgs,我6把武爆晒打得半血就係呢隻

想請教下點樣熄左個sensor+ ?

呢隻野其實可以唔打架

我都無打

水神廟卡關

第3個機械完全唔識開

打左隻蜥蜴人落水諗住會浸死佢
點知比佢一下水鐵炮射死左

屌睇到了
原來開少左一個

宜家應該會解到

點解你地個個都玩得咁快

水神獸隻王招範圍技點避,又跳得唔高

正妻

裝備出現雷電 第一次唔知被電死 記得拆金屬武器

想問鐵珠+迷宮個一關點過？

我都岩岩過
好 sad 呀

你較到個位
一跌珠就落大直路啦

之後慢慢再控定個位大力飛過去

係咪用陀螺儀個間神殿？

扭到粒珠跌落中間條路就得

右下角玩野外訓練
屌你老母，收晒我啲裝同食物

玩左成7,8個鐘先玩左3個區，重要未搵曬區入面啲野，如果唔急玩主線真係有排玩，周圍上下山睇下有咩已經好正

邊個位呀

咁嚴重

騎左隻骷髏馬,好型

一到早上就死Q左

我係度呼籲未買炸彈人，可以唔洗買

你升左炸彈之後，仲好玩過炸彈人
炸晒成個島

其實唔駛咁煩 整跌粒珠 然後成個迷官台180度反轉係一個平面 就唔駛扭黎扭去

大家加血定氣先
而家啱啱去到zora，7血2格氣
覺得兩樣都唔夠唔拖唔水咁

兩格氣係講緊兩個圈 ?
如果咁都唔夠用要喪啪道具

加得咁快既你
我岩岩過 zora
5格血，體力加左 2野

兩野姐，唔係兩個圈

我prefer加氣先 補血野易拎好多
同埋訓inn又可以加一格黃心

d寶石係咪可以賣哂

點樣賺錢快d ?
有冇d 素材唔用賣得

賣骨兵啲料
基本上邊探索邊打怪，邊樣料多就賣
古代料唔好賣

係啊 畀人一刀秒唔好喊

技術補救

打爆咗神殿執果隻鐵鎚
搵極都未搵到第2隻

用住其他先啦

正妻把槍就黎爆

雖然日配係正d
但真心今次英配都撚正

我唔捨得用呀

阿婆把聲都唔阿婆嘅

閃閃流

拎起草邊既石仔有啲小精靈有咩用 ？

仲有啲勁trick有啲機關整完有啲小精靈彈出黎 其實乜黎

有d位真係好有xbx feel

佢有粒栗子咁既野，解左拎馬個城跟住條路行北邊
有個肥精靈，解完佢個任可以用栗子加武器格數

一定要加近戰
尤其你唔捨得用D裝

好貴

打火石點用?

喂我見完 1次之後
呢隻野就失蹤左

有無人知道佢下一個地點會出現係邊

燧石，木柴
掉係地下

用金屬武器打佢

頂我以為d木儲黎交任or起野
原來用黎起火

過左極級力試,把斧60攻

研究所個鎮有間屋可以買
原價50000
老細見你想買特價3000+30柴就買得

呢個位點過

D武器點先可以唔成日爛

成晚都未過到

就爛之前棄左佢咪唔會爛

卡左成晚 巴打有冇提示

隻象點上最高 同象鼻?

起碼拆左佢個架先

其實我係唔明點拆個架 同火有關？

你試下咪知
zelda不嬲要花時間試

屌 我架硬擲矛 燒左個架

感謝提示

燒左個架就輕鬆

D 馬用完係咪一定要泊返驛站？
唔係就會唔見左？
捉左隻黑馬唔敢試...

佢地自己識返去

屌，馬神拎左我一千蚊，但唔知有咩用

想問eShop dl既game
有冇得只delete game唔delete game save?

原來暫時game save只可放落內置空間度

archive完game save冇delete到？

係得
明了

你地平時去邊度捉馬

想問下 啲寶石係咪淨係用黎賣？

應該有好多隻唔同精靈匿埋左 有時拎起舊石都會見到 最初個草地好似見過三四隻左右

降晒落黎先飛過去

剛剛買左wiiu版， $440， 好貴。 。不過係wiiu最後大作，支持下啦。

你講果啲係小精靈

我問 大樹神呀
大樹神可以用 小精靈換 武器儲蓄格

有冇人咁過呢到

我嘗試過

封印ちゃん>石ちゃん

石ちゃん係果舊大石？

其實唔難

係
不過石ちゃん大唔大就

唔識睇日文

轉英文玩好似係

其實PS4啲鎗game點解唔用呢個六軸瞄準方法? 好過雙菇同mouse啦

我一向玩英文
係睇唔明你地講乜

其實我覺得幾好射

係出街玩有少少尷尬

係囉~ 技術一早有, 我到Splatoon先第一次接觸呢一種瞄準方法⋯ 之後去摷返連GTA V都唔用

個阿伯真係好仆街 都博左條命出黎救世 料又出埋 都仲要收咁貴

入水神獸之前射箭果PART型撚到g
BOSS戰又DARK SOULS咁撚樣
4血比佢打中即死g
好彩弓屈到佢

冰可以用火箭秒，火可以用冰箭秒，咁電果隻呢

129+139入手

邊到買

信和 我女朋友買比我

尋日有人問D古代零件有咩用

買左隻守護者既amiibo 應該會出呢啲

有無人打左力の試練 極位
要幾高攻先得
最後藍色mode打唔切

零件搵機械人殘骸有得執

光鱗の槍爛左可以用呢D材料交比佢修理

雷箭好型

係偷箭有少少煩

打唔切可以避

田果度玩潛入過左

見到大師劍,未炆到

最後有五把騎士之劍，廿五攻
右下有個骷髏骨基地，三把騎士之劍
四把弓，冇裝備就係呢度刷吧

reddit有人講左最少要升到十三個心先拎到

得7心

入左ハイラル城探險 真係好正 啲裝超勁

可唔可以用黃心

想問下有個Shrine 下面有d 刺.. 可以點上去？
唔係水入面 係d 山邊有刺

上座山飛落黎

做緊slid quest
魚人要寨靚到

炸彈箭燒得著
唔知火箭得唔得

用時間定住個板

放火

試過燒唔著既

d 荊棘 燒得著？
咁我再試多次

爛左就心鳩痛

好多方法, 用L制整舊冰跳過去又得

唔係水度個d
d 荊棘係山邊

會唔會爆
仲有生鏽算唔算乍騙

XB皇都

爛左 隻game都可收得皮

玩滑翔傘玩到就嚟夠錢買樓房，2900 Rupee喇

玩左我粒幾鐘 先拎得一粒core 真係痴線
然後我用鐵箱用d drone 20 20咁磨佢地血 又係玩左我粒幾鐘 最後咁整爆原來係無core 要佢落到地 用劍斬斬斬爆先有

邊到有得玩？

神獸戰
隻雀同隻象比真係

去到有個塔生左野...直接上定要搵野燒左先???

玩記憶位d地下迷宮唔知點搞

誤入力之試練極
得6心禁爆平安鐘

雙子山？

點解你地玩得咁快

我都唔明佢地

可能係我會成座行山先會肯走

果隻野我已經玩到次次都一閃回避係咁玩子彈時間

Dueling Peaks個2個山頂有2個地下宮，2個都話要commit左momory先
Btw 我係個d鍾意周圍行唔玩主線既人黎

留意下唔同方向有得爬上去

最後果招差啲打唔切比佢射到

係咪海中間嗰個

4條友一人玩一個角
1個人周圍行
放晒上黎咪覺得人地玩左好多野咁

連射4下,其實狗衝都避到

啲shrine係咪全部都唔洗特別野，只用果幾個能力就過到？ 卡咗幾個shrine

我暫時全部都未卡 可能要下其他道具

三隻電法師
仲要係水上面
點打

記住果兩個pattern 用番係對面個shrine到

大師

These batteries are automatically charged if they are attached to the Console while it is charging itself.

係咪指放部機落個dock叉電時左右手掣會叉埋電？

左右手掣續航力約20小時

我個左右手制係tv mode 玩得幾個鍾
係咪有問題？

登象個part會唔會太熱血

有個平衡果度已卡

係咪左右手掣未叉滿電

射雷箭人馬殺唔殺好

超正

係要用唔平常既諗法先過到+開到盒

其實可以唔殺佢

留佢條狗命

開箱就打斜個平台
波波就反轉個平台

果兩個迷宮一開始個擺位就係對家嘅答案

我唔係反轉
我係好似打棒球咁入樽

搭單問 個兩個箱點攞？

氣溫太低係咁扣血要點做？

最ON9我係諗關個時間停止器事
撚左我幾個字

食驅寒野or防寒服

詳情可以追post

其實就咁火把點火都唔會扣血 應該係

成身木一行入火山就燒死左

same
幾好玩

依兩條八婆
話我唔著衫點點點
行埋去仲要罵我偷聽

斬撚死佢地

有冇人有買公主amiibo ?
邊度買平呀

hahaha 笑死
zelda 啲人物對話點解可以咁situational
太神了

邊度仲會有🤔

咁你點解要咁性感

去左地圖右邊個TINKLE ISLAND
個SHRINE感應器係咁閃 但搵極都搵唔到
有冇人知係邊?

有座神殿俾好多花圍住，如果你踩花
會俾人鬧，如果你燒花。。。

我炸花

呢到我岩岩打 笑撚死

其實真係好自由 呢個祠卡關咪唔玩住 去第二個先

反正可以隨時飛番去

玩左兩日，無停過

我淨踩 然後都...
但我無心 有d花好難睇

可唔可以唔好星期一
停唔撚到

好似話地圖之外仲有地圖

點玩得晒

我都無停過

呢到過晤到
卡左勁耐，要搵齊4個裝置，但呢到已經卡左
我做緊水之神獸個任
有冇巴打已打左
求救

呢度潛行去佢地後面 會有得偷聽

研究所果到拎左相機要影咩先可以繼續任務？

逆時轉 個波就向外時用時間停個波 入口到入去拍八達通就得

佢屋後面既mushroom

研究所屋後便有粒菇

會點 可唔可以話比我知

影果個同你講緊野嘅女professor

郁D神獸果陣十足玩模型FEEL

仆街打爆左把退魔之劍

雪山教堂大約係邊

有冇得修理

控制象鼻入水，另佢轉，跟住好以上面巴打講咁做

到底邊度有得加武器格
又唔見有倉庫

拎d 咩seed 同隻野換

唔眀
點樣逆轉？？？

我上唔到象鼻喎

做任都要睇天氣

睇地圖 有得俾你轉

邊隻？？？？

拎神獸內部地圖，之後可以在Map頁面調整象鼻角度

想問行雷無得避?

Game 入面張圖有冇得放返大?

你拎左地圖未 ?
水神廟有 4個野要開
你呢個位置應該 開左 2個野 + 拎地圖
加埋 3個機關

2個用冰，1個用磁力

如果已經拎左地圖，就應該會過到呢個位

唔好拎金屬武器就得

Thanks!!死左好多次…

Hestu

一隻 好肥大好可愛既樹精靈
係去 kakariko village 中途會見到

等10min 無限用

呢到點上

行雷你拎隻把金屬野四圍走
唔劈你劈邊個

有條吊橋 射斷兩條繩

木箭數目長期0

咁仲有2個八達通機係邊？

有冇人覺得上電視玩d 畫面差好多

地圖接近最 東南方，角落頭位

有個 哥布林巢穴，外圍有 4個弓箭哥布林
得閒去果到刷下箭

我最高 150 木箭
無特燈刷

tv mode drop fps, handheld mode同一個位都唔會drop

仲有兩個八達通機係邊同點去

自己搵啦
隻象有幾大呀

你又唔講你開左邊啲

有機關 開瀑布
之後要用到
滑翔
磁力
較象鼻

呢關唔難
諗下試多D啦

出去個象鼻慢慢搵

我第一關打沙漠神獸卡左好耐
之後打水, 風快好多
不過boss 好似真係沙漠個隻最難

見有歐版 $15X

點幫隻馬登記

騎到隻馬去到登記點個邊

我登記點都未去就去左個LAB解左最後個RUNE係咪SKIP左好多野
仲有我想問係咪一齊要買裝冇NPC會俾你???

行緊火山
完全痴撚線

我騎左去 但同條女講野 佢淨係講我地可以幫你隻馬登記

我頭先都行完
一片荒涼

未搵到防熱/防火 行唔到
我估個checkpoint 應該都係村
計劃緊硬衝

玩左兩日一隻神獸都未打 係唔係太慢 仲係到周圍起 開塔同升級部機

checkpoint 定高塔呀

高塔係 kakala tower 正西方

馬神有咩用？
比左成千蚊佢講幾句縮返埋去

呢到點過 唔知佢想做咩

勁近距離見到隻雷龍

緊張到相都影唔切

我覺得水最難

要全部著曬火 你射個到有方向睇

立方 有支火把係著既

你要點著埋 左右兩邊既立方

點著哂咁多個空火炬

有無人知公係咩位？

用火箭都得

上山中間有2隻機械人要打
要行到採掘場先有任可以用蜥蝪換防火甲
前面頂靠果3支NPC比既防火水

力之試練 四格心搞惦左 羅左把45攻劍

我行高位 miss 個二隻野 直接到村

唔知邊個位，經過果時無見

可能因為無火甲好多地方上唔到

把野無用 拿把退魔劍仲好

其實呢啲試練係邊架 ?

成日聽你地講一直遇唔到

其實隻game 係咪有地圖以外既地方

係祠個到 地圖右上既海中間都有個

想打就拿多d高攻武 唔係就爆曬 都未打死

唔知呢

我成身都係啲 機械人藍武器

玩哂先算啦

宜家都未玩得哂

用save load 大法 去試下

我成日都用呢招

自從 Mipha 上左我身之後
我就唔俾自己死

仲差一個迷宮搵極都搵唔到

師父你打緊一開始果到 ?

上高塔，highlight 哂所有 燈色祠堂出黎

過濾返 外面地區既祠堂你仲未去到
應該得返 1個地方

想問有冇人知 有隻小精靈玩法 係有塊木係到

一踩上去就彈個黃色圈係到計時

佢想我做啲咩

係呀巴打 啱啱先識搵迷宮

隻水神獸 勁難打

限時衝過去

衝得過就俾 seed 你

你4個已經搵左3個
即係識上雪山識禦寒

咁你自己搞得掂了

唔掂呀咁多位巴打究竟最尾一個迷宮係邊
我好白痴呀

你咪標晒

原來係咁... 唔該晒

你係咪已經 4個去哂 ?

呀伯有無同你傾計
叫你去 4個祠堂既中間點

有一個著左橙色燈 傻仔左

即係橙色未去 ?

剩係拎左技未解哂

點都好唔該巴打連登有愛

入去拎完走返出黎
高手
笑了

有咩唔明盡量問
答到盡量答

正方形炸彈同圓形炸彈係咪冇分別

用舊林克Amiibo有得用以前隻馬

一個會係地下碌
一個唔會

エポナ

倒數完之前狗衝過去黃圈嗰度

嚇死行行下冇啦啦出紅太陽

材料貴都算
啲材料點搵比你

到底點先有得 save底隻馬。。。 騎兩野就無左
到底係邊到有得登記

原來買咗間屋可以再找阿伯升級，一次100，可以拿來放武器等等

果次係個湖撈撈下寶箱成條衝出黎嚇到我呆左
如果反應得切應該爬到上身

白馬係邊度?

邊到？

點解你咁有錢 做左任都要三萬喎

做任邊洗3萬
3000+30柴

原來睇錯
3千都好多喎

周邊D機械人材料
再唔係就玩命走去打機械人
利申睇完攻略都唔識避Laser

laser可以用古代盾反彈

月光有月經,一定有妖精

平時都冇機會執到古代盾
擋2下都爆撚左

支線任 白馬在那方?

刺客D對話幾好笑
賣香蕉果個鬼佬係咁講

拎左滑翔之後主線去邊？我去左好多地圖遠處的神殿，但未見過打怪的迷宮

我發覺次次打野都會好緊張咁用左邊個joy stick攪到變左"mau"喺地下打
用pro手制會唔會都係咁

仲未有機
好想玩

星期一開始又要做社畜
好想打機

呢間仆街鋪隻守護者賣成299
我女朋友幫我去第二間買先139

慢慢搵啦 隻game既樂趣係自由度夠高

4神獸邊隻打先都得
但一開始打火好似會好撚地獄

再唔係周圍遊下開下地圖解下未線都得
有D支線都幾多野做

有冇咁大力 我反而成日唔小心按到L 制 隻手指放係ZL度先冇事
pro手制應該差不多 不過真係好手感好多

呢個位有得刷王家之劍同弓
每次紅月記得返黎刷
打法:附近有塊大鐵板同樹技
同佢圍圈射箭或掟炸彈
初期拎到王家劍會易玩勁多，36攻
弓就38攻，屈機

一步一步玩啦

咁樣刷唔好玩

我反而係周圍行成日撞到d力試極段
搞到成身40-60攻武

其實2 種remote bomb 有咩分別

正方形無咁易碌走

邊個位買屋

唔知佢係咪大力
但我有時都會咁

諗住避佢反擊
點知跪左係地下

大象最後機關係邊 搵唔到

你宜家去到邊個位呀

隻飛得 4層咋喎
好易搵

隻象

研究所個鎮

其實拎左地圖佢會SPOT哂出黎

點儲3000 有好多材料不過唔敢賣.. 因為有好多做任都會用到

完全唔知道佢果到有既

有無話邊間屋搵果個人呀

山上有間獨立屋

賣哂啲角果啲都有好多錢啦

解咗火 唔知去邊

最底一開始咪有個機關你開唔到既
宜家開到了

唔算山上
入村冇耐右轉過橋有間屋比人拆緊
同光頭果個講野就有得買

好，一陣去睇下先
唔該哂巴打

第一次玩Zelda series, Link係一直都唔識轆地受身淨係識跑？

玩開monster hunter 既打法 有啲唔慣

初期有炸彈打怪好屈 仲可以無限用
後期個炸彈係咪會相對弱啲？

係 除非你玩炸到佢地飛落街

唔識碌，但可以閃

老老柒柒呢代炸彈炸怪跟本r痕

我拎支樹枝掉怪都仲痛啲

唔好當佢witcher玩
有得避就得

我隻馬叫roach

如何閃?

就俾人打到時
ZL + 左右/下 + X

ZL lock怪 左後右方向+X

係咪大家第一次死都係高處墮下

Zelda 30th anniversary concert album unboxing (Limited Edition)

第一次比守衛者炸死

唔LOCK冇得避慘撚過Dark Souls

比守護者射鳩死

唔係

教堂出面個 哥布林 巢穴
藍色野一棍打死左我

Same

佢支BEAM中左死鳩緊

用光盾可以45度角彈走佢
試緊可唔可以盾反食番自己d死光

如果得 唔駛咁貴買箭

3心縛冇得用大師劍

終於過到大象 btw人魚

不要再說了

我點都會袋係身

打爆左唔知有冇得再拎呢

個日諗左一陣
明知今集高處墮下會死都照跳

呢度好似無人講
其實個阿伯話你只要搵到指定材料，佢可以整返把俾你

那有咁多粒鑽石
修理都話係同一把，爆左整過把已經唔同晒

我到宜家都仲袋係身

唔捨得用，未拎過出黎打怪

其實我淨係玩過幻影沙漏
呢隻好似難度十級跳咁

屌 不要再講了 依家仲要死一次見一次

出24bit/96KHz FLAC(最好當然係5.6MHz DSD)唔該

想問下邊隻amiibo係會出狼？
上網睇都唔多明
定係其實random?

有無人有捉精靈？ 捉左5隻 唔洗死得咁金

自從 佢上左我身之後
我唔俾自己死

3隻宜家

4隻

7定8隻，但係我搵唔返用採粒野換袋位隻精靈喺邊
應該話佢唔喺原本個地方度

佢識走
我都係碰巧見番佢

佢係一隻蕩失路既精靈
佢返緊佢原本個森林
只不過係咁岩係果個位俾你撞到佢

下一個出現既地方係 central Hyrule 既 馬戲團 woodland stable

升左級攻擊唔差，應該有10-15攻擊力

btw 其實我唔肯定佢係咪一定會呢到出現

btw 擴充武器欄，如果開 5格 需要精靈係
1 2 3 5 8 ，total 19
無記錯就係咁

係地圖右邊有隻四腳獸王打 比佢一野雷箭射死 好彩痴埋身唔識射箭
贏左有獸王弓可以一次射三箭

打唔贏訓教個隻獨眼怪前面個隻人馬

32x3
爛左鳩都赤

我見到呢啲半人馬獸成日唔敢同佢開打

防暑防火防寒裝其實有冇得免費拎
三套我都用錢買

反而想問邊到有得賣

防寒 鳥人村
防火 Goron 村
每套full set 大約三千

防暑沙漠搵人妖買 600

荒島好難玩

d武器會爛真係好煩
比你拎到最強武器想J耐d都唔得

推，有冇人知要點打

想問下條龍有無特別野

有片
但你做唔做到就另一回事

係咪右下角呀？
我用升級左嘅炸彈殺晒所有怪
係就係慢啲

你地有冇打

完全跟唔到你地 痴撚線
我先岩岩學騎馬

呢d怪打左幾次就知，唔玩子彈時間唔玩盾反跟本冇得打

我岩岩先拎滑翔傘

雷龍唔知，但力之泉囉神器要火龍鱗

痴線

想問下下制係咪可以吹隻馬過自己身邊？
仲有隻馬好唔聽話可以點做

嘩
佢勁到好似 Matrix 咁

其實我曾經係 祠堂到練過打 機械人
好難掌握個時間
機械人已經係慢好多

距離夠近就吹到
大概係小地圖仲望到隻馬既距離

唔聽話餵佢食幾個蘋果
掉係地下就得
唔食就吹返佢過黎食野

滑盾好正

各種死法入面有睇過滑雪爆盾跌死

慘撚過DARK SOULS

機械人好易打喎

我練佢個慢動作
要打死佢唔難
但要練到下下都慢動作我真係做唔到

守護者煩好多

一次滑翔小遊戲最多可以拎到幾多錢

100？

係邊架

有個係塔頂係咁問我拎20蚊

剩係留意橫砍唔可以橫避已經下下慢動作到

500m 50
600m 100
600 米要穩定要升過3次努力槽

原來係咁

象boss用曬D箭

一出復活洞睇風景跌死

原來有幾款 我玩個款係右下離島果到

你講果座塔係邊

好似係大城果區

..........你唔係用哂去擋冰粒呀?

唔知你講邊 即係我仲未到

唔明點解咁多人用箭/武黎擋冰.... 明明有破冰RUNE

.........
係喎屌

我果時都用箭檔

抽象派

仆街玩到盪失路
拎完滑翔傘就唔知要做咩

鳩行is ok

應該拎完之後
任務有坐標俾你架喎

叫佢直接打大佬咪得

個畫家好似會提你公主果12張相既位置

四個石頭跌落嚟點過 test入面

係呀，佢俾既全部都係提示

右手邊有粒鐵石
吸佢過黎一次過推走 4粒石

我用鎖 鎖住之後衝

已過thx

痴線
用黎射boss
擋冰用rune啦梗係

特登唔講架嘛
不過我打佢都係用幾枝箭打弱點 近攻居多

[img]
想知d祠係邊 自己睇

想知d祠係邊 自己睇

爬爬下塔落雨....

塔唔影響

咦係喎係頭先爬爬下又冼左落去嘅

老老柒柒我想玩一百年前條線多d
而家乜q野都回想
求100年前Dlc

講起啲相，我去到雪山門前面應該要做啲咩？影完相又冇反應，反而係門口之前有個刺客定咩襲擊我

地下有發光位，要好近先見到

打完4個堂 拎左滑翔傘 之後小地圖有黃點
途中捉左馬 打埋第5個堂
跟住係咪直接去黃點？
點解咁9遠

係山上捉左隻馬

點落山

係咁9 遠 我自己就途中周圍行下，上下山，搵下shrine, 做下side mission先去下個主線

求地址

我落馬打佢落山

山上捉馬真係唔知點

想問下想入amiibo
Ssp多 d定信和？

去就岩架啦

因為個地圖好撚大

我有個網會標埋 啲小精靈同埋 boss 怪

不過我唔想睇
想自己發掘下先

見佢地有講有笑
傾完仲要一齊下跳舞
勁開心

好過癮

主機討論區會員撒爾達竟然冇機玩撒爾達
強烈恥笑

爆炸係幾爽

想過黎呢個post避難
都要恥笑
竟然唔訂機真係對唔住撒爾達個名

打左水神殿

帶齊武裝去打中華龍

WTF

行過山邊有見到佢到圍住2個女路人，好似簿本劇情

同問 我岩岩落ssp睇 180蚊 rider link

信和129

我射哂80枝箭

其實冇所謂
箭唔值錢
野食仲值錢又麻煩

Li 個 post 開始唔入得
玩唔切被劇透

屌你老母，我用盾反殺撚左隻人馬啦
係呢到多謝岩岩俾片我睇個位巴打

放心，佢副地圖唔齊

點止
本來進度差唔多
琴晚去左打支線同開地圖
入黎睇下個個講緊點打大象
我都係出返去先

係囉
佢好好衰呀

就唔會劇透既

回憶

值唔值因爲呢隻買switch

我終於搵到第一個回憶
睇pv個陣咪疑似見到公主沖涼。。原來

值得

公主呀

究竟team人諗多幾多句對白架

定住粒波打GOLF個關

ダメだ姫

應該開晒迷森D祠
煩到

打火神個death mountain應該中咗bug
個火神停咗係中間位
用唔到最尾個炮台打佢

新post

中bug揮春區 聽日拎上老任
希望係game卡有事 我唔想重新玩過

我覺得火石係人類史上最偉大發明
完全無諗過可以用營火解謎

肯定冇打漏砲台?

你指要打爆晒啲偵察機先得？
我冇打爆晒

我去左個outskirt stable既地方 點解條女唔肯幫我登記隻馬

痴撚線
搵到隻黑馬勁大隻，個樣好似時之笛咁
紅色頭髮同尾，帶住成班𡃁
騎上去兩野就跌返落黎

呢間係二樓 地庫個間買139

信和

曾經既戰友

買晒三隻，差公主同隻豬

LOSTS WOOD 其實要點做

唔好比霧迷
行去森林中間淺色位
一有唔妥就向後衝

唔知有冇特別方法
琴晚鳩行過左

呢關點過

令到5個火把都著火 轉多幾野就得嫁喇

希望仲有